河國榮，5年前靠雨革上位，5年後喺支那維穩片做賣港英國人

5年前講到自己有幾咁愛港
到頭來咪又係踩住香港去賺大陸錢
最仆街係仲要拍中国嘅國慶片
做裡面有份賣港嘅英國人

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

佢唔係英國人

對於支那嚟講，佢就係一件鬼佬道具
俾錢佢做美國人做冰島人都得

佢係澳洲人嚟

我係講佢喺裡面演出
鬼唔知佢係澳洲人咩
但支那人邊識分

真。香港人喎
100毛之流

幾時拍落？

屌你地得個講字！今晚準時7點半太子獻花！

今晚7點半呀幫手推!!!!!

套戲今年十一慶祝支共佔領七十周年

《我和我的祖國》（英文：My people, my country）是2019年中國大陸多段式劇情片，是中國電影界慶祝建國70週年的獻禮片，「慶祝中華人民共和國成立70周年優秀國產新片展映」七部重點影片之一[1]，由黃建新擔任製片人，陳凱歌出任總導演，陳凱歌、張一白、管虎、薛曉路、徐崢、寧浩、文牧野、文晏聯合導演。影片以「歷史瞬間，全民記憶，迎頭相撞」的串聯手法，講述了70年間不同職業、背景及身份下的普通人在時代背景下發生的不平凡故事，2019年3月24日開機，2019年10月1日在中國大陸上映[2][3]，並在北美、澳大利亞、紐西蘭同步上映。

順帶一提，有填海華添

正仆街

咁3月拍, 6月都拍左一大半
錢又收左, 仲可以點

無人會同錢過唔去

你係咪膠架
關佢幾時拍事咩
係講佢同蝗嘉爾一撚樣
靠香港人身份上位
轉過頭仲幫支那拍維穩飛機片呀

9月30號爆佢係黃絲，10月1中國上畫又死、唔上又死
Btw,睇過個預告真係好撚嘔心，尤其係入面啲香港演員

澳洲=西方支那

哈哈哈 高招😂

上位？乜水黎？

戲名應該叫：共匪70年

呢條友當年有份割前線手足蓆，又反對光復行動架，然後又做訪問認為自己係香港人就係香港人，喺度攞光環